鐘意嘅男仔突然變左另一個人

是咁的⋯
前排玩交友app識左個男仔交換左wtsapp
傾左一星期，覺得佢幾好傾又幽默
我明唔可以上心，但又好想試下同佢發展

咁前日傾左兩句無咩話題又忙就無再講嘢
琴晚忍唔到send左個貼圖過去
佢突然好似變左另一個人咁
話之後想去西藏旅行所以想學國語，
然後問我可唔可以打書面語。。。。

囧佢突然變左另一個人咁
變左唔識講笑打字無晒emoji變到好有禮貌
雖然我講完嘢佢都有幾分鐘內回我，
但其實呢個係咪叫我收皮signal?

代表佢之前搵fd 幫佢覆

係一個奇怪人的 signal

佢frdzone左你
至於原因就自己研究下呢幾日有冇咩位trigger到佢咁做

但我哋之前傾偈都成日傾到半夜
佢都幾乎秒回
無奶油之前連wtsapp都俾埋個fd卦

似比人偷電話?

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

佢話我好攰但又成日夜瞓
我話我唔想太早瞓
跟住佢問我係咪諗緊佢
我覆咗幾個笑喊🤣

同埋佢半夜飲茶葉茶，我笑佢老人家。。

嬲9左？
定我當時句笑喊有問題？

你係咪sd左自己張相比佢
跟手佢發現樓主係gay

你想像下自己對佢上心果陣比佢咁講會點諗
咪心淡
不過你個case係有得救
試下停講吹水野
佢暫時唔會想聽呢d
然後比d誠意 約佢出黎

基你條命咩真絲
本身個交友app同wtsapp icon都有相㗎啦⋯

你指果句老人家？

但本身傾偈時我哋都互叫啊伯啊婆⋯
果晚我笑佢半夜飲茶「果然係老人家」
佢突然嗯左句，咁就嬲9左？？
男仔咁小氣嘅咩....

呢個只係導火線掛
你睇返d對話
係咪得佢對你既野有興趣
而你反而對佢果既野興趣
當佢覺得個交流有委屈既話
頂唔順既話自然會離場止蝕
唔係小氣既問題

嗯⋯其實算係掛。多數都係佢問我嘢，
我社交能力就係好差先膽粗粗玩交友app
然後其實我都有問過佢啲嘢
但有時又覺得佢好似唔太想講咁
一講起就變到好冷淡
然後我會氹返佢轉頭☹️☹️
有時我都委屈㗎但又唔想咁易放棄
有咩辦法可以救...

社交能力差唔緊要
比佢覺得你係有誠意咁繼續個交流
之後順便約佢出黎
不過你同佢都委屈既話可能放棄會舒服d
大家都好難正常傾落去

其實我真係唔想放棄住☹️

即係我而家要主動同佢講嘢？
俾啲誠意signal話佢知我溝緊佢？😅🤣

比signal佢知道你仲care個既交流
同埋出黎食餐飯唔等於你想溝佢
如果覺得唔慣既話
係現實識人會比較適合你

個AC轉左人跟手，擺明情騙陷阱

其實我都有少少懷疑⋯